{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097076?place[place_type]=GID&place[gid]=1097076&place[latitude]=34.906340826&place[longitude]=128.4040375259&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 산들해 힐링캠프 펜션"
    },
    "text": "サンドゥルヘヒーリングキャンプペンションは、美しい自然の中でヒーリングと休息を感じることができる場所です。 当ペンションでは様々な体験が楽しめます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。 安全事故は本人が責任を負わなければなりません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴となります。 予約はリアルタイムで個別に確認することができ、重複予約が発生した場合は決済された予約が優先されます。 宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 人数を超過して入室できない場合、払い戻しはできません。 当日予約後の当日キャンセルは払い戻しできません。 バーベキュー設備は別途費用が発生し、予約は一日前に事前予約が必要です。 IPTVとWiFiは無料で提供されます。 客室は禁煙で、カラオケのご利用には1時間あたりの料金がかかります。 駐車が可能で、乗馬体験は事前予約が必要で、利用料金は児童基準で策定されます。 書閣体験は1人当たりの費用で、ヨット体験は最低4人以上可能で、事前予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴となります。青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約はいつまで確認できますか？",
            "answer": "予約はリアルタイムで個別に確認することができます。重複予約が発生した場合は決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超過して宿泊することはできますか？",
            "answer": "人数を超過して入室できない場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後の当日キャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための予約方法は？",
            "answer": "バーベキュー設備は別途費用が発生し、予約は一日前に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "WiFiは提供されますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。カラオケのご利用には1時間あたりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "乗馬体験を予約するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "乗馬体験は事前予約が必要で、利用料金は児童基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "書閣体験の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "書閣体験は1人当たりの費用です。"
        },
        {
            "question": "ヨット体験は何人以上で利用できますか？",
            "answer": "ヨット体験は最低4人以上可能で、事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 483
    }
}